\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Birkenring}
\index[in]{Warum zögerst du noch}

\beginsong{Birkenring}[]
\beginverse 
1. Warum z\chord{d}ögerst du noch und bleibst st\chord{A^7}ehn in der Nacht, \\
horch, im Wald hinterm Dorf ist der S\chord{d}ommer erwacht. \\
Tritt doch näher, mein Freund, und reich m\chord{A^7}ir deine Hand, \\
komm herein in den fröhlichen B\chord{d}irkenring! \\
\endverse

\beginverse
Ref.: Sieh, das Gl\chord{g}ück wird vergehn, denn die Z\chord{d}eit bleibt nicht stehn, \\
mit den W\chord{A^7}inden wird der S\chord{d}ommer vergehn, \\
drum drück f\chord{g}est an dein Herz, was die Fr\chord{d}eude dir gibt, \\
komm her\chord{A^7}ein in den fröhlichen B\chord{d}irkenring! \\
\endverse

\beginverse
2. Was die K\chord{d}antele sagt, darfst du gl\chord{A^7}auben mein Freund: \\
Heut wird wahr, was du einsam im W\chord{d}inter geträumt! \\
Wenn die Liebe dir winkt, wend nicht \chord{A^7}ab deinen Blick: \\
komm herein in den fröhlichen B\chord{d}irkenring! \\
\endverse

\beginverse
3. Wenn du m\chord{d}itsummst das Lied und ein Bl\chord{A^7}ick tut dir kund, \\
in den Augen der anderen sp\chord{d}iegelt sich bunt \\
die Liebe zu dir in den F\chord{A^7}arben der Welt, \\
dann bleib hier in dem fröhlichen B\chord{d}irkenring! \\
\endverse
\endsong


\begin{angaben}{0}
Worte: Margarete Jehn; 3. Strophe: Charlotte Klein, HP\\
Weise: nach einem finnischen Tanzlied von Tatu Pekkarinen\\
FA: 224 GB: 261 LB: 354 MO: 201 TS: 560
\end{angaben}

%\newpage

\index[in]{Gottes Wort ist wie Licht in der Nacht (K)}
\index[vw]{Kanons!Gottes Wort ist wie Licht in der Nacht}
\beginsong{}[]
\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\%\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\

\begin{Large}
Gottes Wort ist wie Licht in der Nacht
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_gotteswortistwielichtindernacht} 
\end{Large}
\endsong